coffee lam個youtube channel 做乜鳩？

條片冇左可唔可以講下係咩黎

無法播放影片
這部影片已由上傳者移除

有條鬼佬9up

up d咩？

ng g

咁都唔backup?

channel俾人hack 左